心情好撚曳

爸爸。。都叫左你唔好賭嫁啦
成個倉都紅色。。